文宣好波！！！我老豆由終極深藍都變淺色左

支持警察！支持監警會！！！！！！

我老豆都係極藍，仲會去大灣區買樓過種，完全冇辦法任何正常理論。我除咗唔溝通都唔知點

我老豆突變經過係：原本睇cctvb會叫黑警大力啲打落去，突然有日佢返黎瘋狂鬧人廢青，連5＊＊狀元都鬧：讀咁多書又咪做廢青。
頭先，佢睇cctvb新聞屌9林鄭。我聽到已經少少暗爽，然後佢話：差佬隻手指都斷左啦！真係陰公。我即刻沖出黎補返句：抵呀！佢挖人對眼呀嘛，個人痛自然會咬。 我媽媽即刻驚訝：吓？！佢挖人對眼？ 我食住個勢介紹返黑警打人啲相同片比佢地睇過程中我老豆冇出過聲，相信係process緊

可能係出街鬧人然後比人鬧返廢老，可能係出街睇過：tvb沒有告訴你的事

挖眼呢d真係自古以來都係下三濫手段
死差佬點兜都兜唔到

我老豆覺得警察一定係好，法律一定係正確，如果拉咗你你就肯定有罪，就算係有人好明顯的無辜入獄都一定係個人有問題(例如胸部襲警)他都可以認為係個受害者有罪，如果唔係好人好姐點會比人拉。

我覺得唯一能讓他轉變是真真正正自己成為警暴受害者先會醒覺，但係問題係條友除咗翻工永遠唔出街，所以我睇冇乜希望。

各位巴打有咩辦法令我老豆醒覺?

搵日遊行日既夜晚帶间去終點附近啲商場食野, 我諗好大可能可以見識到啲黑警有幾威水
依加懷疑你冒警依加懷疑你藏有非法武器我地將行使公民拘捕權

有
請佢去食飯
仲要㨂遊行終點附近

呢啲人要俾針拮到肉先識痛
等佢俾班狗喝兩喝佢就會覺醒

不過記住到時唔好即時寸佢
要忍住附和兩句一齊屌班狗
俾個落台階佢
唔係為左面子佢會死撐

支持警察！支持濫警會！

呢招幾好，話你出糧請佢地去食飯

呢一類人真係要親身經歷先得

既然藍絲咁支持警察, 緊係帶佢地去現場撐警

文宣要繼續呀!!!!!!!!

有冇人將盧偉聰琴晚講嘅嘢，key返去612有個女仔倒地被黑警圍毆既片度

試撚過啦
識得有個深藍廢老淨係大讚差佬做得好
話香港人淨係識搞事
終於有晚食完飯局響旺角比人當示威者驅趕
仲一棍打落佢隻腳度，仲比D白衫龜指撚住黎屌
自此之後見親差佬都屌